(求救)電腦問題

岩岩發現電腦開唔到機，
所有野都唔識轉(風扇，cpu)，
拎左ram 出黎都唔識嗶，
但個底板個燈又有發光，即係咩事呢

(前一排部機 仲會突然間自動熄機reboot)

push

搵萬字夾shot火牛試
一係火牛，一係底板

著到牛就係底板壞